關於通訊設備 歐洲多國開始改口風

估計全球最大既xxx已經開始做緊野
五眼之一既英國同新西蘭之前態度咁強硬
突然短時間內雙雙轉口風
睇黎已經成功製造痛腳揸係手
侵侵比時間中國就已經錯過殺死中國既機會
美國已完 美國拜拜

仲要錯過埋右

用華為有咩問題？
獨派用支那上網公司都冇問題啦

講到成立自己唔反嫁啦
又要上網快又要平
你睇香港D人就知啦
試下冇4G 得番3G仲唔屌到仆街咩
到將來有5G 個個都轉啦

最強硬一直係美國
跟住就係澳洲
資助小島 唔用華為裝備
踢鳩黃向墨

英國，加拿大，新西蘭
一直都唔算特別強硬

加拿大係大使被捉先硬左少少

歴史同地理關係

澳洲被日本打過 又 同支那比較近

危機意識是比較高

有得揀同冇得揀既分別
有得揀都要揀就正廢柴

美國對盟友態度太衰，有時候要軟少少...

Trumo最近又提對歐洲汽車關稅

太衰班友已經唔洗比錢 幫埋佢駐軍

比英國同新西蘭打擊左一下士氣
全球可能得返呢三個國家會強硬打擊華為
咁某國黑客集中對付愛立信同諾基亞就更簡單
到時呢三國好地地都會比人搞到好唔得閒

歐洲將來都會變左做支俄契弟，由西方文明變返共産國度

德國條八婆係唔抵爭
但侵侵真係開得太多條線
日本已經首先唔應該開波
好似將佢推向大陸咁

我仲用緊3G

咁先進
56K已經足夠啦

希望天佑美國

3G 4G 5G 其實民用黎講點用都用唔盡
但係對商業經濟同最重要既軍備黎講就係天淵之別

28k 都夠用 周圍都有WiFi又唔會用電話睇電影、劇集、YouTube 所以4G對我黎講根本用唔著，5G去到4k畫質都無用只會嚴重降低電話電馳續航能力

用華為就提高歐洲關稅

一早有條傻仔提晒水不惜一切換取時間空間
但係唔知做乜比佢透氣，一翻身美國就永不超生
呢十年中國既影響力膨脹得好勁
侵侵低估左呢90日大陸可以做倒既野
包括係美國製造既輿論去反對、貶低現任政府
而家連農民都嬲鳩侵侵估計佢9成9冇得連任

錢！不是問題！我來！我來！你放心用

5G係低延遲到<5ms
打online game都爽幾倍
可能仲會取代hdmi線，mon改用無線都做到低延遲

[連燈力量] 英國紐西蘭轉口風用華為 Trump 大失預算 貿易戰美國跪低 中国又贏

其實five eyes冇可能唔統一決定
five eyes係情報聯盟，連互聯網都俾潛在敵國控制
情報條毛咩
一係只可以five eyes瓦解，但為支那而瓦解係咩境況
當於美國都係因為華為隱瞞同伊朗嘅業務先有口實禁咗佢
依家係英國 紐西蘭 加拿大要搵籍口啫
BBC就放晒風，一個華為新聞配3 4篇「分析」，搵啲專家係噉針住華為係支那軍方背景嚟分析，睇嚟都走唔甩啦

但係一加25%就係完全收支那皮
因為連意大利貨都貴唔過支那貨25%
佢想搏有咩著數都在所難免

UK vulnerable to Chinese interference, report says

Huawei: Should we be worried about the Chinese tech giant?

The US cannot crush us, says Huawei founder

英國根本成個故仔有晒

有無諗過
其實five eyes內部(除美國外)
係想捧個打手同美國打對台
然後左右逢源

其實班友都係想攞著數啫, 即係如果美國要佢地幫手反華為, 唔該攞嘢同我換同唔好成日串柒柒!

捧支那？
有咩利益呀？支那又根本開放唔到市場
一開放就會崩潰
佢扶支那勞民傷財喎
值唔值呀

係冇，但佢哋想係正式歸邊前攞到最大利益。依家扭下屎忽好正常

講左咁多年爆煲乜事都無，你地唔悶我都聽到悶啦

八婆成日想同美國平起平座

英國脫歐搞到一鍋泡，中国先有機可乘
美國肯施壓、俾經濟利益幫助解決脫歐後經濟困境，英國實企美國個邊

垃圾歐盟，成日想睇中美互抽，自己漁人得利，等睇歐洲成為俄支傀儡國

最近應該出動咗好多女間諜，連法國個市長都玩到馬上風

多撚到癲 已經遍佈全球
BNO holder都大把人投共
唔真正投共都快來收賣我
唔聽話唔歸邊既佢唔馬上風都比人捉痛腳(國技)

之前唔比大陸90日繼續製造反華熱潮
收移民同孔子學院皮已經比較容易
而家比大陸捷足先登 美國政府形象咁負面
唔只國內 連國際都覺得美國目的係打壓對手
真係唔知點收科

淨係入到中國市場個利益已經無法想像

歐洲佬都戇鳩，佢最大敵人係俄佬，俄佬又同大陸有利益關系有乜事過料比俄佬咁咪大鑊

美國神早落咗釘啦
Brexit: UK-US agree to preserve trading arrangements

仲講到出面講如果may姐企歐盟嗰面對抗美國就一拍兩散
Brexit: Trump says May's Brexit plan could hurt UK-US trade deal

Donald Trump and Theresa May meet amid Brexit storm

Donald Trump: US-UK trade deal 'absolutely possible'

上年去同女王玩時佢仲指指點點
Theresa May: Trump told me to sue the EU

另一邊廂英國同支那就因為英國放咗隻航空母艦去南支那港，連傾都唔洗傾
US-China trade talks break up without deal

如果比美國壟斷，只有加價加價加價，美國佬邊有咁好心益你
談判籌碼姐

最尾睇錯UK-China 自膠
依個先係
Chancellor Philip Hammond's visit to China not going ahead

通訊基建不嬲都唔係美國佬玩
玩嘅係samsung, nokia同ericsson

想像永遠都係美好嘅
支那依家扶華為、中興都係想食返支那流咗出去嘅市場
依家支那玩國家資本主義，目的係產業升級，有自己出貨冇買人地貨
依啲人有前科同有計劃，寫晒喺本5年計劃到
依家先「無法想像」入支那市場會唔會太「進取」呀？

你呢d畜牲用就緊係無問題啦

巴打似乎睇開bbc

淨係睇NB 比人屈佢侵權都繼續做 就知個收益唔係咁簡單

商家還商家，商家淨係入咗就好難出㗎啦，除非佢國家核爆同Brexit㗎啫
但國家就唔同，資金流去支那到一嚟會令國內經濟唔掂，二嚟支那講明會產業升級超英趕美一帶一路，對國家嚟講反而係冇利益

14k 夠晒有餘

中晒五毛計 , 都唔知你地討論緊乜

全世界得華為有5G咩 ?

橫掂我信five eyes唔會互不協調，推嚟睇佢地炒車都好呀

買咗好多年3g無限

好似係

或者噉講
5g係用嚟升級更多科技應用
好似自動駕駛嗰啲大數據嘢
依啲先係要用5g嘅原因
你估真係主要for人上網睇YouTube咩，咪玩啦

唔知你講緊邊個5毛啦
個post回覆率唔高 就咁睇好似冇乜盲撐+spin topic
不過議事論事呢90日大陸真係好似扭轉左個勢
暫時最新講大陸撻訂大豆就知有心
好和藹咁同你傾 傾個500萬頓出黎
班農民一定發晒姣猛種大豆覺得贏左
點知突然撻訂 美國報導(思想引導)係埋怨侵侵打trade war搞到大家呢幾個月冇啖好食 唔係話大陸冇口齒開佢波啦 從呢件事睇得出呢90日大陸做左幾多野去收賣+去除眼中釘

有陣時睇人9up真係幾開心

U.S. Soy Sets Export Record in Market Year

According to the U.S. Census Bureau, U.S. soybean farmers exported a record-breaking 2.6 billion bushels of U.S. soy and soy products, valued at more than $28 billion last market year.

Globally, demand is forecasted to grow by about 15 million tons in 2019, according to economists at the USSEC.

中国必胜 打击美帝主义 支持大灣区發展 中国人永不妥协

一個限制及監控人民上網既国家，有機會去其他國家既人，你覺得會點？

國運保衛戰

咁激動做咩

Nokia ericsson都有

呢兩間成本太高，加上地大人少，歐洲好多國家本都收唔番，執笠收場都似。其實3-4G華為佔有已經世界一哥，5G又行先好多步，好難完全唔要華為

更重要，你老美拎D證據出來說服人咪得囉，意識形態去睇事件，一係美國補貼成立公司去造福其他國家玩5G，老美自己國家企業又是唔爭氣

你講一個關愛座有乜用？唔好以為打沉一個就以為贏曬全部人

德國佬先係共產主義宗師
支俄只係德國佬契弟
含撚都未夠班

平嘛，而且起好後，設備可轉營運商

留名bin c，成為下一個回憶小子

強國美女 金錢 權力 方法攻 外國班政客 政棍 權貴 威迫利誘 搞掂

新西蘭

已經有幾多單比人發現暗打底send d無必要既data去北京 仲要軍方背景 係咪合理懷疑先